［聽日行動建議］和勇合一既方法

和理非去遊行，有幾多人出幾多人
黑衫蒙面唔駛講
但唔打陣地戰
有彈即走

勇武各區開花

優點：戰場夠多，分散警力
缺點：和理非被捕風險提高幾多倍

但我覺得，和理非比人拉都唔駛怕
坐監就和勇一齊坐
但前線買少見少

所以咁做可以比和理非升級
勇武力量不減

利申：概念係呢個 post

[突發] 正式宣佈聽日勇武退場

我都係和理非
我有被捕準備

原 post 標題太差
所以重開

唔岩聽隨便鬧 （sor 我係和理非非）
但最緊要有討論

每個手足都重要
但和理非都可以犧牲下

聽日得兩條線
無18區
完

大家點睇

推

既然有巴打整合 即刻推

有用既post都要推

假設勇武有一千精兵
用係其他地方好過用係大型和理非遊行（假設100萬人
人數增長0.1%並唔係明顯增幅，政府亦不會回應訴求
反而呢0.1%人去打其他支線，令到班狗分身不暇
唔夠人去打和理非大隊，18區又拉唔到勇武
圍魏救趙式既大遊行，be water

Cost Efficiency
成本效益

認同呢個做法

推多5下

推多4下

推多3下

推多2下

推多1下

理你九龍定港島，總之我要人！！！！同我出街！！！

返過去個面推

雖然標題好差

麻煩到依家都唔知聽日去邊嘅入一入黎

入黎留個地方名

政府係驚人再發夢夢見立法會同政總
因為佢勁想復會！勁逼切要利益輸送大陸！

所以依家黨鐵停！
逼大家分區發夢！
但我地可以繼續分區發夢減輕港島手足壓力！
然後港島手足要加油！！